點解男人求婚要單膝跪？

結婚錢又男人出、樓又男人供

係囉 明明雙膝跪舒服d

以前男權社會男人攞盡着數
而家咪要低聲下氣還番哂俾女人囉
一切都是因果報應

鎮壓女人幾千年，好正常

你比張支票任佢寫銀碼 佢跪番你轉頭啦

都唔明點解求婚係要求

而家係我拎支肉棒益你塞入你肉洞喎

因為女人多數雙膝跪

以前：男人岀錢、男人話事、女人唔可以岀聲
而家：男人岀錢、兩性“平等”/女尊男卑

以前嗰種係叫公平，乜撚嘢攞盡著數？

因為你要求個長期閪黎屌

以前男人出去搵錢
同人係屋企煮飯洗衫湊小朋友
意見就冇話一定要男人話事既
但起碼依種先係平等
你話依家女人都有做野
咁aa囉 家務一齊做又得

你單膝跪求完佢，佢會雙膝下跪服侍你